在越南暴動中受損的正隆和台紙的子公司，經過18日號稱大遊行平靜後，兩家紙業公司宣布從今天起復工，恢復正常生產和出貨。 正隆表示，5月13日下午越南發生反中暴動，正隆在越南轉投資的公司─越隆紙業責任有限公司（同奈省）及正隆平陽責任有限公司（平陽省），受到波及而暫時停工，目前越南暴動已漸趨平息，兩家公司今天起恢復正常生產及送貨。 台紙子公司吉富紙業責任有限公司今天恢復營運，台紙將持續留意事態發展。 台紙表示，子公司「吉富紙業責任有限公司」及「明富責任有限公司」，雖受越南 513事件波及，遭越南民眾闖入廠區抗議及破壞，除辦公設備及門窗受損外，並未擴及廠房、機器設備及存貨等資產。 台紙初步估計，吉富及明富公司初估合計財物損失不超過新台幣400萬元；吉富及明富公司初估每天停工損失總計不超過1萬2400美元。嘉富包裝責任有限公司無侵入情形，已於15日復工，總計損失約新台幣474萬餘元。1。